多得你 使得心窩只剩餘碎片

跟我的思念厚厚一疊

你好

又夠鐘發作？

又看到令我心碎的東西了

試舉例說明

佢又post左相了 嘻嘻

無限既一日

關你撚事

今日又見到了

be sp ok?

Ch！nG Ho BalL

嫁比我

憎你

思念是一種 很玄的東西

Agger

agger

娶ok?

玄你老母
我就真係完啦

幫我

你夠六十歲我地婚禮連埋大壽一齊搞，慳返筆

ok

想我點幫你

麻煩你使我再下沈

為人要冷酷啲

麻煩你用心 使我痛哭可以更興奮

但你背住我收兵

完

一個post一條仔

真

濫

唔準咁話佢

屌你老母

你都濫

收啦

我保護你

收啦 錫我

唉

點呀你 仆街

其實今晚我都好唔開心

麻煩你 用心 使我痛哭可以更興奮

我都想喊
聽緊

呢首歌勁虐
然後係佢有份拍

我呢……
好難過

呢首真係邊聽邊喊

我……

做咩呀？

好似好多野想講
好似好多情緒
好似好多心事
但打到出黎都係得一句
我……

因為都唔知邊度講起
唔知點講好

你見到佢post佢同佢女朋友嘅相係咪都會好痛

但好辛苦

有誰不痛

其實我唔明白點解會咁痛苦

仍然陶醉 你狠心對待 仍然很冀待

話未開口，淚已先流

可能係我從來都未曾好返過
只係錯覺，我呃自己冇事

佢無post
但我諗起都好痛
其實佢最賤就係係度扮單身
完全唔po相

肯施捨你愛 誰又夠我想得開

唉 好想屌柒你地 不過算 屌唔醒

佢本身一直都無post...
呢兩日就post左 好痛

唔好扮野

麻煩你使我再下沉

麻煩你 盡量殘忍給我福氣

hi

yes

瓜瓜

救我

攬實我

救你老母

陣間先屌你班八婆

唔好咁差別待遇
我真係好唔開心

thx清

溝女啦你去

唔好啦 我除左褲嫁啦

哪有溝女 ching

做乜

咁你屌

date me

我故作這樣強可否終於給我好收場
我看似這樣強可否多一讚賞

到底點樣先可以用到我28.0GB data

講笑 我無心機屌鳩人／安慰人 我都負緊

Pm me

咁我屌埋你

已經over左 28.0G

你叫人幫你
又講唔到想人點幫你

點幫你

28.1G now

咁又唔駛 我自己搞得掂

唔駛先好 屌到你

我唔敢開post
佢會見到

幫你

點幫你啊ching 你要講嫁嘛

我幫你開

如何掉眼淚 自知身份都不對

唔駛啦

做我女朋友

躲係度一樣

我愛佢

88

講

講咩？

講你想講嘅野

Minmin到我派糧比你啦八公

唔要 我只收一人糧

ok88

我都費事再信人了 好攰

求我

聽講水逆那麼兇惡

好攰

咩歌

其實自從俾人玩過一次之後
我好驚，我唔識再心動
我真係唔記得咗鍾意人係咩感覺
我講真
但係我唔知點解又會接受咗佢
我感覺到佢對我嘅關心
其實我好驚，我成日亂諗
但我唔想俾到壓力佢
我好痛苦
我好敏感好脆弱
我就快癲
我好冇安全感
我好憎我自己

公廁 - 水星逆行

唔識女仔算了 鳩up過日晨

有人對自己既話 應該又唔會驚 如果無古怪行為

你覺得佢比唔比到安全感你？

你識女仔做乜

冇

學你打錯字

識我

乜連登有女仔

聽下先

屌邊個先好

我咪係

我係咪應該放手
但我又會覺得心痛…
好辛苦

自己

你巴定絲

呢條友麻煩少少

屌你啲女

絲

無女 橙

利申：大波真絲

巴

蕉女友

都麻煩咗好耐啦
未慣咩

你地一齊左？

其實見過連登絲 係台北
第一眼見到都呆左 以為我認錯人 係我字典裡連登是冇絲打的
點知出到黎又有

肥葉你算吧喇 你自身難保

收聲啦

死肥仔

真係有啊 我36F 渣唔渣下

係
佢係英國讀書，今日返黎放假
但佢話太忙冇時間見我
我明，佢讀法律黎緊考試好大壓力
不過我控制唔到自己亂諗

準備過澳洲 有咩想要

屌你係真唔係
btw 失戀 你比對38G我都冇咩興趣揸

無人理

防火大波妹

袋鼠
樹熊

自己買

好彩我40H

你條仆街成日無視我
屌你老母

唔怪得你話無安全感

你有同我講野咩

樹熊寶寶

我係

更加無性趣

啊 sorly

佢係初戀

幾時約我

百佳等

二千過夜要約嗎？
先加wechat

等開門?

點解係百佳

問你咩 屌你老母

等收工

問我ok?

廢 求我屌

唔問了

十三啊

頂唔順啦

廢

打丁啦

東瓜啊

試下唔好咁渣

有咩可以增值自己 我太撚勁

點解我做過咁多野都好似仲係擺脫唔到個陰影
點解我算盡一切唯獨係受困於此

我今日諗左好耐呢年有咩得著 結果係無

除左買返張八達通去增值 仲有咩好做

該配合你演出的我 演視而不見

有無絲打想比我溝

好多人話我厹
但係其實我真係見過嘅網友得深夜小狗一個男仔
其他所有人傾完一排偈，我都會親手去摧毀段關係
我會推開晒身邊所有人
不過其實我想有人陪下

俾個原因 點解要人屌醒你 合理我就屌你屌到醒

嘻嘻 買左炒麵王

無見過絲咩 唔多信

我一啖你一啖

偈就有傾過
見就不了

有 佢sheshe

竟然

有時都幾辛苦
說服到所有人我係衰人
但說服唔到自己我冇事

扮乜鬼

有冇睇熊仔頭新片
哭咗

真 但係佢做既野男仔過我

衰唔衰呢家野 我唔多在意

靜啦屌

有送上門嘅我都拒絕過
不過講都冇人信

佢絲打？
唔知比幾多粒膠你好

送上門 靚仔

睇得出

送上門要小心品質

係

唔關樣事

過到自己就可以了

知啦知啦

認真係靚女嘅
最後令佢覺得我係厹玩鳩人
屌完我就冇然後了
其實都幾好，最少解決咗佢本身心入面嘅結

無聊

聽日追post 訓先

成日都諗其實自己係咪變態
開解完人陪完人氹完人開心
之後就要推開人令人討厭我

晚安

我唔駛咁做 D人都會主動走
你只不過係工具

唯一可以肯定嘅係我真係好撚驚人接近我

都啱，但唔係全部人都咁理智

睇咩人

暫時都無見過唔理智既

所有人
但我同時又想人陪住我

我真人幾cool

你廢

你都好怕生保

應該係唔好彩

我就係唔理智所以先智咁

你又知既

都係啊

叫我神算子

有人辦

瞓教 唔kai針

sor lor

運氣黎講 10分滿分 我有0.5分

院子對唔住，霸咗你個post

其實唔多信 所有識你咁耐無問過

100分先係滿分
同我性交轉運ok?

都係0.5

我知你唔信啊
所以我都冇同你提過

知左都無用 好多野改變唔到

橙

改變到嘅野俾你想像中更多啊

希望自己唔好動搖

例如呢

固執都要擇善

好岩聽

冇乜例子
但其實命運係一樣一直變緊嘅野黎

我講野有道理的

有無諗過自己點解咁陰公豬

我都係

想試下做衰人

我自己有份造成

我都想
但我唔想傷害人

試下理性少少 唔好浪費自己天賦

我唔係好人

其實冇話浪唔浪費

你係人
就係咁簡單

啊 講野好岩聽 我鐘意

你可以更好

係時候瞓
晚安

仲想問下你野 好啦 晚安

你問完我可以聽日答

唔緊要呀 你地傾我都好開心

食埋個炒麵王先

開心就最好
乖

我人生迷茫 想知可以點

訓啦肥葉

我想你用一晚時間去思考下點解提出呢個問題先
無論有冇得著都好
講個答案我知
聽日同你探討

好啊 聽日skype你

我呢咁

好飽

我呢

青

乖啦

add me

add埋

屌 我老豆好撚嘈

淫賤

佢幫我煮野食

連續一個星期都係好早訓 但半夜起身

Hi

又傷

Add啦

咁早訓做乜

訓唔到 屌你老母

唔好訓

攬住女朋友睇佢煮野食真係好幸福
不過冇機會了

靜啦屌 扮咩有同感

係囉係囉

訓落床 合埋眼就訓著

嫁俾我

勁野

真好

求婚

半夜起身 冇用嫁

嫁左先

這愛情沒你准許 笑我沒有這資格去為你心碎

又失眠

攬住我

grape

靜靜

禾刀系

ME又多一隻兵

我隻兵收兵了

靜啦屌vs肥葉
身材樣貌性格
3:0

冇身材

我有 揸我

揸緊女朋友

你冇女朋友

唔要肥仔波呀

有

夾你

肥jai波好過
Ch！nG Mo BalL

揸埋我

sorli

一合眼就諗起佢 眼淚一直流

我還閉著眼流淚 我還裝作沒所謂

我好想你 卻不留痕跡

沖完

訓

應該訓唔著

55

人生無意義了

屌。。。天光都未訓到

我唔訓啦

垃圾

我仲要返工㗎

唔好返 嫁俾我 我養

我 7點半出門

ok 養我

兩點要起身 嗌我

廢 利申 day off到4月4

打比你

奶我

唔準呃我

養我

不了 養vk

pm電話比我

added

Vk is mine

2點打比你

幾時有pm

屌 七點啦

改返你個名啦屌

汪汪

就返工

屌你老母 肥葉擺我電話

手手

返咩

吹？

餵我

扯皮條

利申 認真

廢青

認真

打俾我

垃圾工 不值一提

看到94340634 看到她呼喚你

屌 咩工都一樣 咪又係狗

岩岩打左 聽到叫聲

岩聽

大ching

都就唔撈

呀呀聲

撈唔撈你都係狗

牙牙聲

乖 改返名

why

屌你老母 方便我開post咋

攰

咁聽話

做咩會同你地展開對話㗎
我要訓教呀

乖 手手

今晚整千層面

帶我走

我知你想同我傾計

凱都等

唔識行路？

呃夠未

到遙遠的以後

你樓下等 住邊

我黎你到

仆街喇 又姣仔 濫

夾我

屌你

凱都

aga

-.-

點解呃我

無呃

柒字

對唔住囉 手震冇力寫返以前既字

睇恐龍戰隊

百獸戰隊ok？

冇上

打緊j多

幫你寫

終於搵到呢個tg sticker

食藥呀

毒到同佢傾計

一早有

屌 唔記得銀行卡密碼

咁都唔記得

諗住check下出左糧未咋清

辣殺

唔想講 照鏡喇

起身了

是

返工了

又要遲到啦

搵左兩個鐘搵到盒千層面

咁得閒